---
title: Архив
description: Видеонаблюдение для дома и бизнеса
---

# Архив

Базовый функционал всех версий, его работа в платной версии не отличается от бесплатной.
Простой и интуитивно понятный интерфейс для навигации не требует специальных инструкций, чтобы начать пользоваться.

## Обзор

При настройке потока глубина записи определяется в часах, а при ротации не учитывается текущий час.
Также доступна запись архива по получению события, но для этого необходимы [дополнительные настройки](/ru/usage/smtp/) со стороны камеры.

[![settings](/ru/media/features/Archive/settings.png)](/ru/media/features/Archive/settings.png)

В навигации можно видеть доступные(зелёные) и недоступные(красные) области архива и *ещё не наступившее время*(серый) .

[![bar](/ru/media/features/Archive/bar.png)](/ru/media/features/Archive/bar.png)

Для управления можно использовать кнопки на панели или колёсико мыши.

## Пример работы

<video loop autoplay muted>
  <source src="/ru/media/features/Archive/Archive.mp4" type="video/mp4">
</video>
